發覺比起錢 我更加想要愛

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

叫完春未

屌你幾時得閑

我想愛你 但我無錢
唔敢去追求你

咁等你有錢先

不要等我.....
遠遠地望住你
我就覺得滿足

你憑乜.

無錢唔緊要
唔好窮就得

錢慳啲洗就得 愛緊要好多

我要初戀呀.jpg

點溝你

我比較想要錢，有左錢，我可以翻份輕鬆啲既，轉心去尋愛

想做你ptbf

同我傾 我都o